# 
# Translators:
# Weiyu Weng <467055732@qq.com>, 2014
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Pagekit CMS\n"
"POT-Creation-Date: 2014-07-21 17:08+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2014-10-05 04:55+0000\n"
"Last-Translator: Weiyu Weng <467055732@qq.com>\n"
"Language-Team: Chinese (China) (http://www.transifex.com/projects/p/pagekit-cms/language/zh_CN/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: extensions/blog/views/admin/comment/edit.razr:15
#: extensions/blog/views/comment/respond.razr:23
msgid "E-mail"
msgstr "E-mail"

#: extensions/blog/views/admin/comment/index.razr:15
msgid "Approve"
msgstr "批准"

#: extensions/blog/views/admin/comment/index.razr:16
msgid "Unapprove"
msgstr "驳回"

#: extensions/blog/views/admin/comment/index.razr:17
msgid "Mark as spam"
msgstr "标记为垃圾评论"

#: extensions/blog/views/admin/comment/index.razr:37
msgid "No comments found."
msgstr "没有找到评论。"

#: extensions/blog/views/admin/comment/index.razr:67
#: extensions/blog/views/admin/comment/table.razr:37
#: extensions/blog/views/comment/comment.razr:27
msgid "Reply"
msgstr "回复"

#: extensions/blog/views/admin/comment/table.razr:6
msgid "Comment"
msgstr "评论"

#: extensions/blog/views/admin/comment/table.razr:8
msgid "In response to %post%"
msgstr "对 %post% 做出反应……"

#: extensions/blog/views/admin/comment/table.razr:8
msgid "In response to"
msgstr "操作"

#: extensions/blog/views/admin/comment/table.razr:47
#: extensions/blog/views/admin/post/table.razr:50
msgid "{0} No pending|{1} One pending|]1,Inf[ %comments% pending"
msgstr "{0} 无评论需要审核|{1} 条评论需要审核|]1,Inf[ %comments% 条评论需要审核"

#: extensions/blog/views/admin/link/blog.razr:5
msgid "Posts View"
msgstr "预览文章"

#: extensions/blog/views/admin/link/blog.razr:15
msgid "Post"
msgstr "文章"

#: extensions/blog/views/admin/link/blog.razr:18
msgid "- Select Post -"
msgstr "- 选择文章 -"

#: extensions/blog/views/admin/post/edit.razr:14
msgid "Enter Title"
msgstr "输入标题"

#: extensions/blog/views/admin/post/edit.razr:22
msgid "Excerpt"
msgstr "文章摘要"

#: extensions/blog/views/admin/post/edit.razr:24
msgid "Enter Excerpt"
msgstr "输入摘要"

#: extensions/blog/views/admin/post/edit.razr:43
#: extensions/blog/views/admin/post/table.razr:8
msgid "Author"
msgstr "作者"

#: extensions/blog/views/admin/post/edit.razr:53
msgid "Publish on"
msgstr "发布在"

#: extensions/blog/views/admin/post/edit.razr:73
msgid "Slug"
msgstr "别名"

#: extensions/blog/views/admin/post/edit.razr:96
msgid "Enable Comments"
msgstr "启用评论"

#: extensions/blog/views/admin/post/index.razr:8
#: extensions/blog/src/Controller/PostController.php:105
msgid "Add Post"
msgstr "添加文章"

#: extensions/blog/views/admin/post/index.razr:15
msgid "Publish"
msgstr "发布"

#: extensions/blog/views/admin/post/index.razr:16
msgid "Unpublish"
msgstr "取消发布"

#: extensions/blog/views/admin/post/index.razr:38
msgid "No posts found."
msgstr "没有找到文章。"

#: extensions/blog/views/admin/post/table.razr:9
#: extensions/blog/views/admin/settings.razr:16
#: extensions/blog/views/admin/settings.razr:67
#: extensions/blog/views/admin/settings.razr:69
#: extensions/blog/src/Controller/CommentController.php:106
msgid "Comments"
msgstr "评论"

#: extensions/blog/views/admin/post/table.razr:10
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: extensions/blog/views/admin/settings.razr:15
#: extensions/blog/views/admin/settings.razr:26
msgid "General"
msgstr "基本"

#: extensions/blog/views/admin/settings.razr:28
msgid "Permalink"
msgstr "固定连接"

#: extensions/blog/views/admin/settings.razr:33
msgid "Numeric"
msgstr "数字型"

#: extensions/blog/views/admin/settings.razr:33
msgid "/blog/123"
msgstr "/blog/123"

#: extensions/blog/views/admin/settings.razr:39
msgid "/blog/sample-post"
msgstr "/blog/sample-post"

#: extensions/blog/views/admin/settings.razr:45
msgid "Day and name"
msgstr "日期文章型"

#: extensions/blog/views/admin/settings.razr:45
msgid "/blog/2014/06/12/sample-post"
msgstr "/blog/2014/06/12/sample-post"

#: extensions/blog/views/admin/settings.razr:51
msgid "Month and name"
msgstr "月份文章型"

#: extensions/blog/views/admin/settings.razr:51
msgid "/blog/2014/06/sample-post"
msgstr "/blog/2014/06/sample-post"

#: extensions/blog/views/admin/settings.razr:57
msgid "Custom"
msgstr "基本"

#: extensions/blog/views/admin/settings.razr:73
msgid "Enable comments."
msgstr "启用评论。"

#: extensions/blog/views/admin/settings.razr:77
msgid "Require name and e-mail."
msgstr "必填姓名和 Email。"

#: extensions/blog/views/admin/settings.razr:81
msgid "Close comments on articles older than"
msgstr "关闭评论，在文章超过"

#: extensions/blog/views/admin/settings.razr:82
msgid "days."
msgstr "天后。"

#: extensions/blog/views/admin/settings.razr:87
msgid "Appearance"
msgstr "外观"

#: extensions/blog/views/admin/settings.razr:91
msgid "Show Avatars from Gravatar."
msgstr "显示来自 Gravatar 的头像"

#: extensions/blog/views/admin/settings.razr:94
msgid "Order comments by"
msgstr "排列评论方式："

#: extensions/blog/views/admin/settings.razr:96
msgid "latest last."
msgstr "从后往前。"

#: extensions/blog/views/admin/settings.razr:97
msgid "latest first."
msgstr "从前往后。"

#: extensions/blog/views/admin/settings.razr:103
msgid "Enable nested comments of"
msgstr "开启嵌套评论："

#: extensions/blog/views/admin/settings.razr:105
msgid "levels deep."
msgstr "层深。"

#: extensions/blog/views/comment/comment.razr:13
msgid "%date% at %time%"
msgstr "%date% at %time%"

#: extensions/blog/views/comment/comments.razr:5
msgid "Comments (%count%)"
msgstr "评论 (%count%)"

#: extensions/blog/views/comment/respond.razr:3
msgid "Leave a comment"
msgstr "留个言吧"

#: extensions/blog/views/comment/respond.razr:11
msgid "Logged in as %name%"
msgstr "以 %name% 的身份登录"

#: extensions/blog/views/comment/respond.razr:15
msgid "You are commenting as guest."
msgstr "你将以游客的身份进行评论"

#: extensions/blog/views/comment/respond.razr:33
msgid "Submit comment"
msgstr "发表评论"

#: extensions/blog/views/comment/respond.razr:45
msgid "You are not allowed to post comments."
msgstr "你无权对此篇文章发表评论。"

#: extensions/blog/views/comment/respond.razr:49
msgid "Please login to leave a comment."
msgstr "请登录后发表评论。"

#: extensions/blog/views/post/index.razr:7
msgid "Written by %name% on %date%"
msgstr "作者 %name% 于 %date% 编写"

#: extensions/blog/views/post/index.razr:18
msgid "Continue Reading"
msgstr "阅读全文"

#: extensions/blog/views/post/index.razr:20
msgid "{0} No comments|{1} %num% Comment|]1,Inf[ %num% Comments"
msgstr "{0} 没有评论|{1} %num% 条评论|]1,Inf[ %num% 条评论"

#: extensions/blog/src/BlogExtension.php:39
msgid ""
"You've made some changes! Leaving the post without saving will discard all "
"changes."
msgstr "看起来你已做了一些修改，离开本页面而未保存将会丢失已更改的任何数据！"

#: extensions/blog/src/Controller/CommentController.php:106
msgid "Comments on %title%"
msgstr "在 %title% 评论"

#: extensions/blog/src/Controller/CommentController.php:157
msgid "Comment saved."
msgstr "评论已保存。"

#: extensions/blog/src/Controller/CommentController.php:157
msgid "Comment created."
msgstr "评论已创建。"

#: extensions/blog/src/Controller/CommentController.php:177
msgid "{0} No comment deleted.|{1} Comment deleted.|]1,Inf[ Comments deleted."
msgstr "{0} 没有评论被删除 |{1} 个评论被删除|]1,Inf[ 个评论被删除"

#: extensions/blog/src/Controller/CommentController.php:196
msgid ""
"{0} No comment status updated.|{1} Comment status updated.|]1,Inf[ Comment "
"statuses updated."
msgstr "{0} 没有评论状态被更新 |{1} 个评论状态被更新|]1,Inf[ 个评论状态被更新"

#: extensions/blog/src/Controller/PostController.php:93
msgid "Posts"
msgstr "文章"

#: extensions/blog/src/Controller/PostController.php:117
msgid "Invalid post id."
msgstr "错误的文章ID。"

#: extensions/blog/src/Controller/PostController.php:127
msgid "Edit Post"
msgstr "编辑文章"

#: extensions/blog/src/Controller/PostController.php:152
msgid "Post saved."
msgstr "文章已保存。"

#: extensions/blog/src/Controller/PostController.php:152
msgid "Post created."
msgstr "文章已创建。"

#: extensions/blog/src/Controller/PostController.php:173
msgid "{0} No post deleted.|{1} Post deleted.|]1,Inf[ Posts deleted."
msgstr "{0} 没有文章被删除 |{1} 篇文章被删除|]1,Inf[ 篇文章被删除"

#: extensions/blog/src/Controller/PostController.php:195
msgid "{0} No post copied.|{1} Post copied.|]1,Inf[ Posts copied."
msgstr "{0} 没有文章被复制 |{1} 篇文章被复制|]1,Inf[ 篇文章被复制"

#: extensions/blog/src/Controller/PostController.php:212
msgid "{0} No post published.|{1} Post published.|]1,Inf[ Posts published."
msgstr "{0} 没有文章被发布|{1} 篇文章被发布|]1,Inf[ 篇文章被发布"

#: extensions/blog/src/Controller/PostController.php:214
msgid ""
"{0} No post unpublished.|{1} Post unpublished.|]1,Inf[ Posts unpublished."
msgstr "{0} 没有文章被取消发布 |{1} 篇文章被取消发布|]1,Inf[ 篇文章被取消发布"

#: extensions/blog/src/Controller/SiteController.php:64
#: extensions/blog/src/Link/BlogLink.php:22
msgid "Blog"
msgstr "博客"

#: extensions/blog/src/Controller/SiteController.php:93
msgid "Please wait another %seconds% seconds before commenting again."
msgstr "请等待 %seconds% 秒后重新进行评论。"

#: extensions/blog/src/Controller/SiteController.php:102
msgid "Comments have been disabled for this post."
msgstr "此篇文章的评论功能已被关闭。"

#: extensions/blog/src/Controller/SiteController.php:111
msgid "Please provide valid name and email."
msgstr "请提供正确的用户名及Email。"

#: extensions/blog/src/Controller/SiteController.php:133
msgid "Thanks for commenting!"
msgstr "感谢您的评论！"

#: extensions/blog/src/Controller/SiteController.php:145
msgid "Whoops, something went wrong!"
msgstr "WOW……好像出错了呢"

#: extensions/blog/src/Controller/SiteController.php:158
msgid "Post not found!"
msgstr "文章未找到。"

#: extensions/blog/src/Controller/SiteController.php:162
msgid "Unable to access this post!"
msgstr "无法进入此文章！"

#: extensions/blog/src/Entity/Comment.php:114
msgid "Approved"
msgstr "审核通过"

#: extensions/blog/src/Entity/Comment.php:115
msgid "Pending"
msgstr "待定"

#: extensions/blog/src/Entity/Comment.php:116
msgid "Spam"
msgstr "垃圾评论"

#: extensions/blog/src/Entity/Post.php:169
msgid "Published"
msgstr "已发布"

#: extensions/blog/src/Entity/Post.php:170
msgid "Unpublished"
msgstr "已取消发布"

#: extensions/blog/src/Entity/Post.php:171
msgid "Draft"
msgstr "草稿"

#: extensions/blog/src/Entity/Post.php:172
msgid "Pending Review"
msgstr "等待审核"

#: extensions/blog/src/Event/RouteListener.php:81
msgid "Post with id \"%id%\" not found!"
msgstr "ID为 \"%id%\" 文章未找到！"

#: extensions/blog/src/Event/RouteListener.php:106
msgid "Post with slug \"%slug%\" not found!"
msgstr "别名为 \"%slug%\" 的文章未找到！"
